大灣區綱要出台 將設新通關模式

大灣區綱要出台 將設新通關模式

粵港澳大灣區規劃綱要昨日出爐，表明支持港、澳融入國家發展大局，提升大灣區在國家經濟發展和對外開放中的支撐引領作用。香港在五十六頁的綱要中被提及九十七次，當中提到以高鐵、城際鐵路等連接內地、港澳及珠江口東西兩岸，希望一小時內來往大灣區主要城市，並設新通關模式。

索性拆關算啦

遲早嘅事

全國同胞就快可以自由出入香港唔洗辦證

大灣區居民自由出入 居住 就業 就學。。。

香港市

共享大灣區繁榮

正呀！支持取消取消特區護照

大灣區共榮圈

均貧卡

我地60 70後 最想就係有新通姦模式
得閒上去包二奶 做返晚皇帝

取締所有私有財產 公屋又贏

所以到2047 已經唔使再討論關於50年不變後續既問題

正呀，手持BNO=午餐肉

港爆！ 港爆！ 港爆！

第一要先取消美國關係法先，邊有得你咁著數

肯定唔會， 大陸&香港人做証條水咁好賺

支持一國一制
真正回歸祖國

變做中國入境處同中國海關

香港在五十六頁的綱要中被提及九十七次
正宗奴才文妓格先會數呢D 提左幾多次
真係奴才dna

拆關咁香港樓價起碼升三倍，真香港人真係要返大灣區使牛。

支持

租金都會升到癲，又係幾倍幾倍咁上，但人工就一定唔會加。

為未來拆關做準備。
不過都要等幾十年。